撚頭警長激讚楊明：你就像一個真正的警察

唔知法犯法點算真正香港警察，楊明呢方面合格

垃圾就係垃圾

睇個勢，楊明今次醉駕唔會立案

醉駕係對道德既重視

物以類聚 人以群分

果然楊明條廢柴就同班狗一樣咁鍾意犯法

送咁多嘢就係想賄賂

今次做休班警系列

佢寧願自炒 都唔撞鳩死人

真心有道德 哭能了

係唔係生意淡薄，借酒消愁

知法犯法 坐埋一枱

啱！警察就係知法犯法！

一模一樣

知法犯法

報icac

送左咁多大禮俾警察，警察又收受咁多楊明既大禮

點好意思告人呀？

可能貪錢想結婚但比人反對呢

話你似一隻真正嘅狗

投資而家有回報了

回力鏢

唔犯法邊似呀

一鳩樣 知法犯法

警長講得冇錯,真正既警察就一定要犯法,楊明他就做到了

良心呀

從楊明身上，我的確睇到D所謂警察有幾仆街

緊係似 成日犯法

楊明邊有罪駕wor...

入院過三日後吹波仔，一定無酒精啦

撐香港公安撐港共
一向殺人放火 做乜都有特權會無事

硬飯王

咩叫不割蓆，不分化，藍屍做得好足，見到班撚樣鬥黃真係得啖笑

知法犯法 警察心態

呢鋪我撐佢呀
同警察一樣知法犯法
一樣咁無恥垃圾
唔好話佢
有時我都分唔到佢係茄喱啡定散仔

道德=醉駕

飲L到湯

楊狗明張相係同一件shirt

飲到咁

印象中佢係多桃花偷食，真正義？？

我印象錯？

一直怪錯tvb原來選角咁認真

曲線話大部份不是真正警察

推

唔犯法點叫做警察

一件垃圾俾另一件垃圾讚佢夠垃圾
我開始分唔到邊個垃圾啲喇

唔係似
根本就係

佢係患咗休班警犯法隱

佢的確係警察既典範

同你哋隻隻一樣咁既品格

緊係似啦

知法犯法呢方面真係好撚似

飲完湯收咗賄咪唔告
冇事嘅冇事嘅，一場誤會

楊明係咪中國仔嚟?

個名改到北佬咁?

巴打坐左幾耐？

拒絕吹波係對法治既尊重

成班垃圾

要犯法 先係真正嘅香港警察

醉駕係情操高尚

情操高尚一定無能事

啱呀 未犯過法邊似真正的香港黑警

都是垃圾不用分那麼細

仲有
對法律的無視
對人性的淪喪

當然似警察，簡直警察添

又中

原來真係咁似

爛泥就係爛泥
唔怪之得會撐警
自己做人都未做好

因為社會事件令到楊明情緒低落
每日以淚洗面 飲酒解壓
所以醉駕情有可原

對酒精的執著
對速度的重視

全部出垃圾

撐警係有免死金牌㗎
撐警撞死人都冇撚事㗎
做人梗係要識埋邊

你邊度嘅！ 我撐警嘅！
乜撚嘢呀 醉駕咪醉駕囉
我洗撚同你地解釋啊柒頭

臭坑出臭草

燉佢慘

唔犯法點做警察呀

證明TVB選角係有一手
楊明裏裏外外都演活了一個警察角色
今屆視帝我選楊明

龜頭警長

監躉明

拒吹波同黑暴拒捕有咩分別，建議拉佢暴動

犯法就係犯法

事實證明 撐警都係無腦

真正警察 知法犯法

證據不足啦

笑死

快d 取消檢控楊明哥哥

咪傻，香港仲有icac?

撐警人士犯法

自抄，高尚情操！實冇事既

有人唔做 做假狗

犯法嘅人梗係似班狗啦

犯法方面，佢真係幾似警察

唔通醉駕先喺有道德 正義既表現？

暗示警察知法犯法?楊明啱啱先犯咗法

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

就像一個真正的警察

黑警：佢飲湯飲醉了

就像警察一樣知法犯法

真警察=犯法當食生菜

支乜嘢持啊，振中條撚樣化灰都怕俾人認得
唔食藍店可以食乜？

之前送咗咁多湯去狗屋點會有事，入去做樣，大爺咁款啦唔落charge 都仲得

唔好慣

要追究到底
另外投訴師要email去tvb投訴

回力鏢呀

嗱！ 香港警察呢

真正警察係會犯法
明晒

相信警方會嚴正執法，態度友善咁對佢，放心!

真正的警察無事 楊明有無事

果然係典範

Condom明
等比藍 c割蓆

係香港話人似警察會係讚賞？

無咗功能㗎喇

#像極了警察

飲L到湯 醉駕respect

物以類聚。都係垃圾，不用分得那麼細

無論做戲定做人，都同香港警察一個模樣，佩服

著唔著制服都咁似警察

醉駕👍🏻

真黃手足慶祝制裁呀嘛

都真係似
大家都咁垃圾

你講得好撚啱 係似到十足十

律政司話基於公眾利益
唔告

知法犯法,先係警察

三柴就咪撚咁多嗲啦

拍緊劇姐

直線話全部警察都犯過法

似呀似呀
知法犯法

好想知警長對醉駕有咩睇法？

唔犯法唔係警察

正常發揮

特別係警賊

知法犯法

一班死曱甴

🤣🤣🤣🤣俾你加持既都pk

香港警察既典範

明明咁多煩惱事去call 隻雞岀岀火嘛
搞到依家醉酒被捕為乜

超額完成

對道德的重視

的確幾似！👍👍👍

係幾似嘅

真係撐得警多個人都大膽d，醉駕都唔驚啦
咁多警察幫佢，如果咁都搞唔掂仲有人撐警既

真

咪同堆垃圾一樣 做盡壞事囉

有撚用咩 唔好傻啦

一定係香港警賊

講得好啱，真係腥腥相惜

犯罪集團

笑死 飲L到湯

因林鄭管理不善，以致香港國際排名每況越下。

因國安法拖纍，以致香港經濟每況越下，以致香港成逃犯天堂.....

中共病毒湯

仲侮辱過畀人屌老母

唔犯法點做警察

佢做咩都得la

戲內戲外像極真警賊，犯法就是犯法。希望下次醉駕自炒爆炸燒死

唔仆街點做警察
佢直頭滿分啦

似足狗無視法律

十卜楊明

佢係香港警察典範

真正既黑警咪就係知法犯法

我估會話佢係突然唔舒服, 再FB鬧返啲人唔好心地

全部都係垃圾

中年人守法意識薄弱

你就像一個真正的警察 一起犯法！

所以警察=醉駕

就係知法犯法

駕駛方面都似到十足
唔使守法

似警察=犯法唔撚洗坐

就像一位真正的警察一樣知法犯法！？

警長係低能定係豬隊友

要幾無廉恥先講得出咁既野

香港警察 知法犯法
唔犯法點會似港共黑警

一個真正警察
係會知法犯法

佢講得冇錯

好少見醉駕醉撚到咁，咁狀態如果揸到落山隨時撞死人

高尚情操

醉駕

識犯法先似警察！

藍絲：你哋班人未試過亂過馬路亂拋垃圾嘅
今次佢又無撞到人好小事啫

佢之前送完湯，依家唔晒吹波波。算唔算行賄？利益輸送換取個人利益？